請港島居民港大宿生寫陳情書

暴動罪其中一點係破壞社會安寧
我唔熟law 但都希望咁多位住西上環包括港大宿生可以寫一篇陳情書表明當晚示威冇令你哋不安
不安嘅係黑警使用嘅過度武力
加上一啲示威者幫助居民嘅畫面 俾法官考慮
我真係唔多識法律程序 有冇律師朋友講下有冇幫助

推到有法律巴打俾意見

Push

推呀

求情信係咪判咗有罪先寫？

寫幾十萬份

push

我就係唔知係判案個時可唔可以攞呢啲陳情書做證據證明冇破壞社會安寧

推

每單case都要有起碼十萬分陳情書

可唔可以強調不安原因係警察亂咁發射過期TG

如果全港幾十萬份實名信希望會幫到

推推推

一人一信

呢個罪名講社會安寧嘅話社會意見法院好應該聽社會意見

上環根本好低機會入到罪

冇警員受傷被打

黑警亂落charge白色恐佈

暴動罪門檻好撚低

班狗瘋狂放催淚彈，人多密集，民居狂放

屌

一人一信求情

唔理咁多寫咗先
我希望大家唔好用template用自己文字寫
啲point主要係
示威活動冇令你不安 放心落街
黑警亂開槍令你驚
對比元朗恐襲之後元朗居民唔敢出街

唔係求情 係陳情
描述返示威冇影響生活

有識法律嘅朋友share俾佢哋睇問下意見

推 做左先算 好過無

審緊個陣一定要一人一信

支持 要十八區街站收信

寫一封信唔使好耐 但可能可以換返好多大好青年嘅時間

破壞社會安寧只係其中一個可能性, 破壞他人財物都可以入倒。

如果有好多好多信將會好大威力

有冇可能搵到比黑警推果個外籍女士?

班狗亂咁開槍射彈破壞社會安寧
仲惡人先告狀想charge暴動

Btw我會call馬幫手

推!!

咁私人財物除咗紙皮應該冇損毀
加埋呢個point係信入面

幫手推俾更多人睇

星期日晚得知港島尾三站全封
我上環落左車行翻去堅尼地城
沿途見到既 都係示威者不斷主動幫我 同我講邊條路無封 邊條路無咁大催淚煙 (雖然最後都食左好多 根本無得避 警察係上環民居亂放)
完全唔覺示威者破壞緊社會安寧
相反我驚警察多過驚示威者 驚佢地屈我襲警 驚佢地屈我暴動 驚佢地又黎多次無差別攻擊
依個情況可唔可以寫陳情書 好想做D野幫班後生

希望你可以詳細寫低 唔需要加鹽加醋

係咪就咁寫就得，定係要律師同法庭講左先？

寫完寄/放去邊？

係寫就真心寫
唔好r template
廢事幫倒忙

有冇format啊

睇下啲律師點講先 make noise都好

呢個要推！！

推 最好叫埋議員/大律師幫手寫 有社會地位嘅人寫有力好多

我諗Title講明 XX居民對728晚上上環一帶群眾活動並非暴動之陳情書之類?
之後就寫返當晚你做過咩同感受
有咁詳細得咁詳細
我諗唔使寫得太主觀同誇張